唔好信街邊啲睇相佬

啱啱食完飯同Friend行過廟街，貪得意入咗睇相嗰啲睇相攤位，個呀叔話我16-18歲瘋狂扑野，拍過兩次拖，有無巴打試過比睇相佬鳩up當秘笈

利申18歲A0死毒撚，淨係掂過老母隻手

試過陪fd去廟街占塔羅（佢占），廢到無倫，我係隔離聽根本講嘅所有野用常理推斷到
簡單到一齊幾耐副牌都睇唔出 jm9

信呢d 都已經on9

前幾日經過都唔明點解咁多人排

但篇篇要簡星座黎信

up得出智力有問題

其實佢地係咪睇你地反應再作後面啲故仔呃9你

但係我個friend 學業定愛情都中到應一應，應該有少少相學元素

咁上下⋯⋯
例如開左之後佢問我fd對方咩星座 佢話幾夾 睇牌有機 可以一戰 之後我fd類似係 不了
佢就話咁就算啦 我係隔離聽係黑人問號咁

唔好信啲A0死毒撚

啱啱我個sp 揾我，話我同佢瘋狂扑野件事畀睇相佬發現左，重問我係咪同個睇相佬有姦情

利申18歲, 絲